啲差佬聽到個署長咁講野會有乜反應？

我係統領警隊 但現場指揮個個唔係我
咁同出賣警隊有乜分別